In Abbildung \ref{fig:4} wurde an die in der Legende mit ''exp" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U=U_{0} e^{\frac{3{,}621 \cdot 10^{22} E_{g} \mathrm{K}}{T \mathrm{J}}}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $E_g=1{,}4238(2)\cdot 10^{-20}\,\,\mathrm{J}$
\item $U_0=2{,}9112(5)\cdot 10^{-1}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}Hierbei ist $E_g$ gerade die Bandlücke. In Elektronenvolt ist diese folglich: $8{,}887\cdot 10^{-2}$ eV.